// This file is generated

S_note_0 = [
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nTranscript\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n79604032\n</p>\n<p>\nLast Name: PODJAVORSEK<br />\nFirst Name: ALBERT<br />\nMaiden Name:<br />\nPlace of Birth: SPOD.DOLIC<br />\nDate of Birth: 03/31/1933<br />\nPrisoner #:\n</p>\n</div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://collections.arolsen-archives.org/en/search/person/79604032\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nGeneral\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAvtor <a href=\"source.html?sdx=1\">Korenin Sel\u010danovih</a> je <a href=\"person.html?idx=889\">Franci Sel\u010dan</a>.\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/file?uodid=357124&amp;id=33317\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/details?id=371634\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/details?id=371633\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/file?uodid=369370&amp;id=39576\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/details?id=370506\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/details?id=370505\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/details?id=371409\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://vac.sjas.gov.si/vac/search/details?id=371408\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.geneanet.org/cemetery/view/11361200\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.geneanet.org/cemetery/view/11361226\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.geneanet.org/cemetery/view/11361082\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource text\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nReference Code: 1697000\n</p>\n<p>\nCreation Date: 1957-03-10 - 1957-12-18\n</p>\n<p>\nNumber of documents: 224\n</p>\n<p>\nScope and content:<br />\nCorrespondence and nominal roles, done at Bremen-Lesum, Hamburg, \u00d6sterreich: transport by train (AUS/1546, AUS-1537, AUS-1544, AUS-1551, AUS-1553, AUS-1561, AUS-1566, AUS-1579, AUS-1584, AUS-1587), airplane (MICAA 19/64, MISAB 19/58, MISAB 19/63, PROFLYT 882, PROFLYT 892, PROFLYT 895, PROFLYT 896, PROFLYT 901, PROFLYT 928), ship (ANDREA C, ANNA C, AUGUSTUS, BERLIN, BRETAGNE, CONTE BIANCAMANO, GROOTE BEER, HOMERIC, ITALIA, LUCIANA, NEPTUNIA, ROMA, SATURNIA, SIBAJAK, SS AURELIA, SS CHRISTOFORO COLOMBO, SS GIULIO CESARE, TOSCANA, VESPUCCI, VULCANIA); transit countries and final destinations: Argentina, Australia, Belgium, Brazil, Chile, Denmark, Italy, New Zealand, Rhodesia, Sweden, Spain, UK, USA, Venezuela\n</p>\n<p>\nImmediate source of acquisition or transfer: Internationaler Sozialdienst Salzburg, Glasenbach\n</p>\n</div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://collections.arolsen-archives.org/en/archive/3-1-3-2_1697000\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n<a href=\"source.html?sdx=23\">Vrnitev</a> je napisal <a href=\"person.html?idx=79\">Jernej Borovnik</a>.\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n\u017dale [D]:\n</p>\n<p>\nOddelek [V7D1]\n</p>\n<p>\nVrsta [26]\n</p>\n<p>\nGrob [6]\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nAvtor <a href=\"source.html?sdx=27\">Kronike rodbine Podjavor\u0161ek</a> je <a href=\"person.html?idx=996\">Marija Skrt</a>.\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nTranscript\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\n<strong></strong><span style=\"text-decoration:underline;\"><strong>Rodbina Angele in Dominika Podjavor\u0161ek</strong></span><strong></strong>\n</p>\n<p>\nFran\u010dek Pinter: iz Nove Cerkve se je poro\u010dil k \u0160teblet (Beli potok) in kasneje kupil Markovo doma\u010dijo<br />\n    +<br />\n    Helena<br />\n        Ton\u010dek<br />\n        *<a href=\"person.html?idx=697\">Angela</a><br />\n    +<br />\n    Germ: Dreno\u0161ekova iz Male Gore<br />\n        Pepi<br />\n        Radi<br />\n        Karli<br />\n        Ciril<br />\n        Dora<br />\n        Marica<br />\n        Metod<br />\n        Trezika<br />\n        An\u010dka\n</p>\n<p>\nprababica<br />\n    +<br />\n    Kotnik<br />\n        Tin\u010dek<br />\n        Helena<br />\n        _<br />\n    +<br />\n    Franc Podjavor\u0161ek: iz Doli\u010da se poro\u010di v Lipo<br />\n        *<a href=\"person.html?idx=711\">Dominik</a><br />\n        Janez Podjavor\u0161ek: poro\u010dil se je v Zre\u010de<br />\n            +<br />\n            Mima<br />\n                Marija Podjavor\u0161ek<br />\n                    +<br />\n                    Tone Hren<br />\n                        Marjan<br />\n                        Tone<br />\n                        Marta<br />\n                        Minka<br />\n                        Andrej<br />\n                Ivan Podjavor\u0161ek: umrl brez otrok<br />\n        Micika\n</p>\n<p>\n*<a href=\"person.html?idx=711\">Dominik Podjavor\u0161ek</a>: 17. 7. 1901<br />\n    + 29. 11. 1929<br />\n    *<a href=\"person.html?idx=697\">Angela Pinter</a>: 25. (3./)4. 1906\n</p>\n<p>\n        Katarina: 16. 11. 1930, gospodinja<br />\n            + 25. 11. 1957, kmalu sta se preselila v Velenje (Splitska 36, 3320 Velenje; 03 5861 668, 031 791 234)<br />\n            Jo\u017ee Pungartnik: 20. 2. 1929, upokojeni rudar\n</p>\n<p>\n                Toma\u017e Pungartnik: 25. 2. 1959, samostojni podjetnik<br />\n                    + 15. 10. 1988 (Ko\u017eeljskega 7, 3320 Velenje; 040 63 77 62, 03 897 72 83)<br />\n                    Jo\u017eica: 25. 10. 1965, frizerka<br />\n                        Dominik: 16. 6. 1989\n</p>\n<p>\n                Jo\u017eica: 21. 4. 1960, medicinska sestra<br />\n                    +<br />\n                        Lilijana: 13. 1. 1982, medicinska sestra<br />\n                            + 31. 5. 2003 (Zavr\u0161e 37, 2382 Mislinja; 02 88 56 366, 041 558 321)<br />\n                            Daniel Bla\u017ein\u010di\u010d: 19. 6. 1972, in\u017e. elek. vzdr.<br />\n                                [popadki na 20 minut]<br />\n                    + 18. 5. 2002 (Stanetova 11, 3320 Velenje; 040 699 217)<br />\n                    Andrej Kumer: 11. 9. 1972, zidar<br />\n                        Katarina: 30. 11. 1998\n</p>\n<p>\n                Andreja: 27. 11. 1966(/1967), prof. glasbe<br />\n                    + 5. 6. 1993 (\u0160alek 82, 3320 Velenje; 041 79 1234, 03 568 61 668)<br />\n                    Radivoj Mohori\u010d: 13. 1. 1964, arhitekt<br />\n                        Naja: 27. 11. 1996<br />\n                        Nace: 7. 4. 1994\n</p>\n<p>\n        Marija: 7. 11. 1931<br />\n            + poro\u010dila sta se in \u017eivita v Slov. Konjicah (\u0160olska ul. 16, Slov. Konjice; 03 575 42 96)<br />\n            Edi Laznik: 22. 4. 1927\n</p>\n<p>\n                Bo\u017eidar Laznik: 15. 5. 1958, industrijski oblikovalec<br />\n                    + (Gabrovnik)<br />\n                    Jelka: 20. 9. 1954, \u0161ivilja<br />\n                        Ur\u0161a: 30. 1. 1980, trgovka\n</p>\n<p>\n                Matja\u017e Laznik: 10. 11. 1965, trgovec<br />\n                    + (\u0160olska ulica 16, Slov. Konjice)<br />\n                    Elizabeta: 21. 6. 1971, kuharica<br />\n                        Jerneja: 4. 7. 1994\n</p>\n<p>\n        Dominik: 16. 6. 1933 - 1940 (umrl za davico, star 7 let, pokopan v Celju)\n</p>\n<p>\n        Cilka Podjavor\u0161ek<br />\n            +<br />\n            _<br />\n            +<br />\n            Vinko\n</p>\n<p>\n        Ivanka Podjavor\u0161ek: 29. 7. 1937, gospodinja, delavka<br />\n            + poro\u010dila sta se in \u017eivela pri Lopatjek<br />\n            Anton Sel\u010dan: 14. 1. 1933, tesar\n</p>\n<p>\n                Martin: 1959, nad. rud. teh.<br />\n                    + 27. 5. 1984 (Male Dole 46, 3213 Vojnik; 041 907 356)<br />\n                    Cveta: 3. 2. 1961<br />\n                        Lilijana: 3. 12. 1983, prodajalka<br />\n                            + (Trnovlje, Zagrad; 041 693 707)<br />\n                            Mitja: 1974<br />\n                                \u017dan: 18. 1. 2003<br />\n                        Doroteja: 17. 4. 1989\n</p>\n<p>\n                Jo\u017ee Sel\u010dan: 18. 3. (1961/)1960, hi\u0161nik<br />\n                    + [lo\u010dena?] (O\u0160 Petrov\u010de, Petrov\u010de 32; 041 783 277)<br />\n                    Zinka<br />\n                        Ga\u0161per: 18. 3. 1986\n</p>\n<p>\n                Du\u0161an: 4. 2. 1961, kova\u010d, kmetovalec<br />\n                    + 8. 9. 1984 (Lipa 24, 3213 Frankolovo; 03 57 74 632)<br />\n                    Irena: 14. 2. 1963, gospodinja<br />\n                        Klavdija: 10. 2. 1985, vrtnarski teh.<br />\n                        Ale\u0161: 15. 7. 1987, ra\u010dunal. teh.\n</p>\n<p>\n                Bernardka: 23. 6. 1964, kozmeti\u010darka<br />\n                    +<br />\n                        Sintja: 9. 4. 1985<br />\n                    + 22. 8. 1998 (Kajuhova 2, 3210 Slov. Konjice; 03 5754 192, 031 658 970)<br />\n                    Jo\u017ee Groblar: 21. 2. 1952, zobotehnik<br />\n                        Luka: 16. 7. 1996\n</p>\n<p>\n                Marko Sel\u010dan: 1971\n</p>\n<p>\n                Zvonka Sel\u010dan: 30. 1. 1976, poslovodja<br />\n                    + (Vine 2b, 3203 Nova Cerkev; 041 797 423)<br />\n                    Klemen Stropnik: 15. 8. 1976/1977, avtoprevoznik<br />\n                        Dominika: 20. 9. 2000<br />\n                        _\n</p>\n<p>\n        <a href=\"person.html?idx=699\">Anton Podjavor\u0161ek</a>: 27. 5. 1940, upokojeni mizar<br />\n            + 27. 9. 1963 (Lipa 19, 3213 Frankolovo; 03 5774490, 041 553 739)<br />\n            <a href=\"person.html?idx=691\">Anica</a>: 13. 5. 1944, gospodinja<br />\n                <br />\n                <a href=\"person.html?idx=704\">Boris Podjavor\u0161ek</a>: 15. 8. 1964 - ~1970 (umrl star 6 let v prometni nesre\u010di)<br />\n                <br />\n               <a href=\"person.html?idx=732\"> Jana</a>: 10. 1. 1967, dipl. \u017eiv. tehnolog; katehistinja, vodi delavnice molitve in \u017eivljenja, \u0161olo za animatorje ... (Lipa 19, 3213 Frankolovo; 031 527 989)<br />\n                <br />\n                <a href=\"person.html?idx=1162\">Mihelina</a>: 25. 5. 1972, dipl. agronom, del. terapevt<br />\n                    + 25. 5. 2002 (Zbiljska 1a, Medvode; 031 238 408)<br />\n                    <a href=\"person.html?idx=1139\">Iztok \u017debovec</a>: mag. teologije<br />\n                        <a href=\"person.html?idx=1129\">Filip</a>: 9. 4. 2003\n</p>\n<p>\n                <a href=\"person.html?idx=788\">Natalija</a>: 5. 7. 1974, prof. MA in FI, spec. zak. in dru\u017e. terapije<br />\n                    + 4. 9. 2004 (041 319 027)<br />\n                    <a href=\"person.html?idx=782\">Matja\u017e Kon\u010dar</a>: dipl. ing. elekt.\n</p>\n<p>\n                <a href=\"person.html?idx=705\">Boris Podjavor\u0161ek</a>: 26. 7. 1975, mizar<br />\n                    + (Lipa 19, 3213 Frankolovo; 03 5774 490, 041 974 062)<br />\n                    <a href=\"person.html?idx=98\">Lidija Buri\u010d</a>: 10. 6. 1976, trgovka<br />\n                        <a href=\"person.html?idx=97\">Borut</a>: 8. 1. 1996\n</p>\n<p>\n        Valentin Podjavor\u0161ek: 29. 1. 1942, upokojeni mizar<br />\n            + 1. 6. 1968 (Frankolovo 14h, 3213 Frankolovo; 03 5774 524)<br />\n            Ivanka: 22. 8. 1947, upokojeni gost. tehnik\n</p>\n<p>\n                Aleksander Podjavor\u0161ek: 26. 12. 1968, mizar<br />\n                    + (Frankolovo 14 h, 3213 Frankolovo)<br />\n                        Alja\u017e: 16. 6. 2000\n</p>\n<p>\n                Romana: 21. 6. 1973, ekon. tehnik<br />\n                    + 10. 5. 2003 (03 54 82 455)<br />\n                    Vekoslav Jurina: ra\u010dunalni\u010dar<br />\n                        Timeja: 21. 10. 2003\n</p>\n<p>\n        <a href=\"person.html?idx=750\">Konrad Podjavor\u0161ek</a><br />\n            + poro\u010dila sta se in \u017eivita v \u0160martnem (Brezova 14, 3201 \u0160martno v Ro\u017eni dolini)<br />\n                Peter: 1975\n</p>\n<p>\n        Angela: 10. 6. 1945<br />\n            + (Pristava 3, 8774 Raka pri Kr\u0161kem)<br />\n            Slavko Lu\u017enik<br />\n                Darja: 24. 2. 1967<br />\n                    +<br />\n                        Ines: 1986<br />\n                        Natja: 1983<br />\n                    + (Nem\u010dija)<br />\n            + 7. 7. 1970<br />\n            Ivan Grm: 14. 3. 1939<br />\n                Robert: 21. 2. 1972\n</p>\n<p>\n        <a href=\"person.html?idx=771\">Marko Podjavor\u0161ek</a>: 27. 4. 1947 - 1967 (umrl v prometni nesre\u010di, star 19 let)\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://collections.arolsen-archives.org/en/archive/3-2-1-1_32110000-263-320\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://collections.arolsen-archives.org/en/archive/3-2-1-1_32110000-263-321\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.geneanet.org/cemetery/view/9679124\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.geneanet.org/cemetery/view/8388763\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://en.geneanet.org/cemetery/view/12135510\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/ljubljana/cerklje-na-gorenjskem/00218/?pg=1\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/ljubljana/cerklje-na-gorenjskem/00222\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/ljubljana/cerklje-na-gorenjskem/03784/?pg=1\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/ljubljana/cerklje-na-gorenjskem/03788/?pg=1\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://img.data.matricula-online.eu/image/aHR0cDovL2hvc3RlZC1pbWFnZXMubWF0cmljdWxhLW9ubGluZS5ldS9pbWFnZXMvbWF0cmljdWxhL1NJLUxOU0EvbWF0cmljdWxhL0NlcmtsamUlMjBuYSUyMEdvcmVuanNrZW0vUG9ybyVDNCU4RG5lJTIwa25qaWdlL1AlMjBDZXJrbGplJTIwbmElMjBHb3Jlbmpza2VtJTIwMTg1MS0xOTAwL1AlMjBDZXJrbGplJTIwbmElMjBHb3Jlbmpza2VtJTIwMTg1MS0xOTAwX1N0cmFuXzE4MC5qcGc/?csrf=o6ye7DIkLtpggXHjqD3Ejk0oc0GhLg6c0OQAVaVVrPYLjnwKtxyLdJuaIdc6MZNr&amp;ctrl=0f098b1aa72ad5d74fa06c6f2d399955\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/dolic/00511/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/dolic/00515\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/dolic/00516\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/dolic/00518\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/frankolovo/00571\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/frankolovo/00572\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/frankolovo/00573\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/frankolovo/00574\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/frankolovo/00579\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/frankolovo/00583\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/jance/00636/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/jance/00637/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/jance/04378/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/jance/00644/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/jance/00645/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/javor/03857/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/javor/00646/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/javor/00647/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/javor/00648/?pg=2\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01767\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01770\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01771\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01772/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01773/\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/5289\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01788\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01789\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/nova-cerkev/01790\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/polica/01768/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/polica/01769/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01913/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01916/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01917/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01918/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01923/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01924/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01926/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/prezganje/01927/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/stranice/02807\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/stranice/02808\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/stranice/02814\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04041\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04042\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04043\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04044\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04053\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04054\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04058\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/smartno-v-rozni-dolini/04059\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/st-ilj-pod-turjakom/04128\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/st-ilj-pod-turjakom/04129\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/st-ilj-pod-turjakom/04130\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/stanga/03416/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nSource Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/stanga/03417/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/ljubljana/stanga/04289/\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/ljubljana/tunjice/02667\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/en/slovenia/maribor/vitanje/04460\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/vitanje/04465\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/vojnik/04475\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/vojnik/04476\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/vojnik/04480\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/vojnik/04497\n</p>\n</div>\n</div>",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nLink\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nhttps://data.matricula-online.eu/sl/slovenia/maribor/zrece/04676/\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
""
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_S_note_0.js');
